胞弟為警員 私家偵探涉連環非禮女童

年輕男私家偵探涉嫌藉詞拍攝校服校章，摸女童胸部及掀裙底非禮，女童受驚通知家人報警。警方事後拘捕涉案疑犯，揭發至少有四名事主，最年輕者不足10歲；並找到多段校服女生被摸短片。私家偵探被控非禮等五罪，今在九龍城裁判法院提堂，案件押後至本月10日，待警方進一步調查，包括安排認人手續，其間被告須還柙警方看管。據悉被告胞弟任職警員。

被告申請保釋，但遭裁判官梁少玲拒絕，案件將於本月10日轉往西九龍裁判法院再訊。據了解，被告有兩名胞弟，其中一人是警員。控方申請將被告還柙警方看管，以進行認人手續；辯方則希望可還柙懲教署，容許被告女友探訪。

狗: 私了啦

沒事兒，最後律政司會放生

代弟坐監?

被非禮女童參與非禮 拉得

拜登

happy share 埋比胞弟
in other words 胞弟管有兒童色情

明明係 警察哥哥連環非禮女童
係都要講做私家偵探

一隻係狗 全家都係狗

咁都有女友？

留名等睇律政司撤銷控罪

可能佢胞弟先係真正犯人

發現黑警同黑警家屬性犯罪比例特別高

DNA太差